17Nov - 朗城匯暫沽四伙

消息指，截至下午3時，項目暫沽出4伙。其他新盤方面，受尖沙咀示威活動影響，合景泰富(1813)與龍湖集團(960)啟德尚．珒溋下午3時關閉半島中心售樓廠、佳明集團(1271)青衣明翹匯，則全日關閉漆咸道南39號鐵路大廈售樓廠。

社會局勢急劇惡化，發展商懶理重推現樓貨尾，惟市民較為關心社會現況，現場氣氛非常慘淡。華懋旗下元朗朗城滙今日發售144伙，當中63伙以抽籤形式開賣、81伙以先到先得形式售。

項目登記時間所見，如心廣場售樓現場非常冷清，未見人龍聚集，記者在場觀察逾半小時，只有零星準買家進場，截至10時30分登記時間結束，看見4組買家到場。

發展商為迎合市況，本月初更新價單，將原由的建築期付款總折扣，由7%增至13.5%。個別單位降價，當中1座32樓A室面積579方呎，最新定價1,156萬，較5月1,158.5萬輕微減價2.5萬，呎價由20,009減至19,965元。

資料顯示，項目去年10月首推504伙，即日只沽197伙，佔推售量不足4成，成為2013年實施一手新例後，首批銷情最差的港鐵新盤。項目提供720伙，實用面積319至754方呎，預計明年7月底入伙。

警察砲轟poly，要推畀國際知！

Twitter 組不斷更新 Task3

撳 /task3就得！

Retweet + Like + Reply!

仲有一定要響外國議員/名人/外媒關於香港的tweets reply Poly最新情況，向國際求救

！！！眾志：解放軍拎自動步槍同刺刀

！！用音波炮對付示威者

！！民眾對抗水炮車

！！Bloomberg：理大手足對抗水炮車

快啲幫手呀！！！！！

AA9表演下格鬥賽吸引多d人睇啦

屌你老母唔想開單呀🙈

比成車村屋圍住，分分鐘返屋企比人打 。重成萬六蚊呎。

元朗樓500幾呎，千鳩幾萬

成兩萬蚊呎，有咁多錢我買市區樓啦

使買你鄉黑元朗國，重要係華懋樓

垃圾區，垃圾發展商

香港人唔係咁on9的

香港64去買樓
真係威

呢個價我買荃灣西/ 加多少少買奧運唔好? ON99

同鄉黑做鄰居，出入搭車隨時俾人打，不了

重點
比得起錢買樓， 但。。。。

dioxin non-polar 到爆， 用酒精都未必洗得走， 用acetone 先沖洗得走， 油漆因為有 non polar portion , dioxin 照樣溶油漆入面， 防水漆更加non polar , 更容易溶 dioxin。

Dioxin最正一點： 同水銀一樣排唔到。digoxin 就係無咩病徵，但對嬰兒同兒童腦部發育就會有影響， 個仔蠢左係你都唔知